# Bem Vindos
Olá bem vindos(a) ao meu repositório,aqui possui alguns projetos desenvolvido por mim.

# Ferramentas
As Ferramentas que utilizei foram as mais comuns do mundo de DevOps

- Terraform
- Ansible
- Packer
- Docker
- Kubernetes
- AWS CLI

# Objetivo
Compartilhar nossos conhecimentos,todo tipo de dica sera muito bem vindo como eu disse estamos em constante evolução seria interessante se todos que tivessem algo a agregar entrar em contato comigo para me explicar o seu método :D .
